由細到大俾人讚 反而覺得自卑

由細到大都俾啲親戚讚自己靚仔，有一段時間可以對住塊鏡望住自己成粒鐘，諗返起真係幾自戀，加上小學到中學都有五六個女仔同自己表白，搞到一直好注意自己形象，怕俾人見到自己醜嘅一面，好在意人哋嘅眼光，有時候仲搞到自己好自卑，但是我真係覺得自己長得好一般，唉，點算好

得喇知你靚仔喇 我最撚憎靚仔呀屌你老母臭西
溝撚柒哂啲女屌你老母

我相反，自從幼稚園之後就無人讚過我靚仔，自知點搞都唔會靚，所以無形象可言。
反正著龍袍都唔似太子，日日同一套衫，洗完第二日又著，慳錢慳位慳時間
髮型只去樓下最平個阿姐$35蚊齋剪，剪完鏡都唔駛望就比錢走人
朝早洗面刷牙就出得門，頭都唔駛疏
全身配件眼鏡，背囊，銀包都用最cheap

點解呢d又冇圖

樓主on99

巴打 同路人
不過我本身都好慳家
我樓下最平剪髮都50蚊

同路人再+1但係樓下最平單剪都要55